圍咩都好，今晚就要出嚟

作為土生土長嘅香港人，大家都過咗好憤怒同悲哀嘅一晚⋯⋯

而家香港政府已經顛撚咗，儍撚咗，廢撚咗

尋晚元朗嘅事係絕對不能接受

有無人覺得等周末先嚟遊行係太遲？

知道大家聽日都要返工，但我哋反應越迅速，社會，甚至國際迴響就越大，雖然政府同警察都係繼續碌柒咁⋯⋯

所以最好今晩放工就要做啲嘢！

有無人贊成？

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

一定出！！！好嬲呀！！！